Pulppy，你哋D廁紙同紙巾質素真係....

....令我好滿意。
以前我不嬲用開v字頭嗰隻。為咗支持黃色經濟，年頭轉用咗pulppy。以前v牌一個星期左右用一卷，而家係兩個星期一卷。因為家人都wfh，廁紙係用得比以前多嘅，否則隨時三個星期換一卷都唔奇。
其實只要一拎上手，就已經感受到兩者嘅分別，我個屁股亦好受落。價錢差唔多，好用加抵用真係有賺。如果大家仲係用緊終國貨，特別係v牌，可以試吓用Pulppy。

皇冠好唔好用

台灣

已轉會Pulppy, 超好用

係幾好，我用袋裝抽取式，一拎起已經feel到個種重量

皇冠都ok
但pulppy最高質

好正

皇冠都好用

唔係度度有呀..我知百佳有..
藥房好多賣virjoy d支那野

而家百佳都有得賣

好用
不過好快用晒一卷

只考慮寶碧同皇冠（made in Taiwan )

個人：pulppy > 皇冠

真

咪撚再出post 好撚難買啦

藍色包裝最好用
黃色感覺爭少少

Pupply 正
叫屋企人唔好再買tempo 維達 啦

官方話係一樣架喎
係得包裝唔同

用咁出街嘅紙巾。同埋硬盒紙巾。好用

成日冇貨

Mill mill

好似越南廠 歐洲紙漿
由上年開始轉用 而家V字頭得返啲廚房紙係用佢

係光時可以買齊 寶碧廁紙，廚房紙，包裝紙巾同抹手紙

最近出左細包紙巾，好用

但廚房紙差咗dd, 太薄
利申有用佢紙巾,廁紙,廚房紙,

買撚哂佢

用完返唔到轉頭

有Pulppy買Pulppy 無Pupply買皇冠

兩個壞處
一個係成日冇貨
第二個係好快用完

卷紙一摙落去就feel到鬆泡泡咁

我都覺得好用

係唔錯，聽講係香港人開，越南造。

Pupply 抆屎會有快感

A

認真！我都係...一拎上手就知
物超所值，又冇tempo咁硬

重有隻牌子叫「Mil Mill 喵坊」
大家可以支持下..

Push

Tempo薄到穿，垃圾

成日都無貨

呢隻有無 pulppy 咁好

用落係幾舒服

好用，好香

但好貴

Pulppy la

But better than Nmslese Tissue

用緊Pulppy 盒裝（環保包裝）個隻

揾唔到卷裝忟屎個款
同埋樓下藥房都無，要行多幾間

希望mkt同事見到

2隻我都未有機會用, 用哂手上後會試下

買唔倒抽紙

屙屎抹屎忽完全感受到到貼心同舒服質感

成9日都買唔到面紙，而家一買要買十條放屋企

那有貨你老母
次次都買唔撚到...

光時有得賣

香港牌子 越南製造

黃色包裝有冇分別？

以前勁厚 而家轉咗?

屋企廁紙 面紙 廚房紙都係用pulppy
幫襯開嘅藥房呢幾個月都入多咗pulppy
V字頭嗰隻就長期蟹貨

成日都買唔到

點做到兩星期用一卷..
我差唔多兩日一卷

橙黃色屙屎濕少少就穿但藍色就冇事

光時同百佳都有

成日買唔到呀
屎都無得敏

真係好好用
但係好難買到 周圍都冇貨賣

試用過返唔到轉頭

袋裝好用！介紹完比老母後佢迷上咗，成日想買卷裝，話好噤用好過啲大陸牌好多，成日落完百佳同我講又冇貨

hktvmall 缺貨

前排fusion賣59.9/3條面紙，好抵

樓下百佳好多貨，廁紙未見過賣晒，手抽盒裝包裝都有但有時賣晒，不過隔籬藥房都有賣包裝手抽，但唔會自爆住邊

最近終於買到Pulppy
紙質好過V記
又唔會好似皇冠咁勁快用完一卷

勁推

成日去超市俾人買晒
勁好用超滑
唔好再用Tempo

成日係hktvmall一口氣買六條抽卷裝用
其他會係光時買

真心, 用過最高質, 好過tempo

仲要可以係光時買,有人送上門

好用但難買

我屋企都係轉晒用 pulppy
平得黎好好用

幾個月前開始多人抵制支那紙之後
去相熟藥房買, 佢都話係多左人問 pulppy

好好用

又冇貨喇

抆屎好正

成家用開皇冠
超好用
用過番唔到轉頭

皇冠都好用，不過單價貴&分量少。
手頭鬆就支持皇冠，
手頭緊就支持pulppy

半年前轉咗puppy番唔到轉頭，唯一唔習慣係我廁紙格唔係開放式個隻，佢一卷係比其他牌子闊所以每次換新一卷時都好似fit唔落咁，但亦證明咗佢每張紙都闊啲大啲抆起上嚟真係舒服好多唔怕黏到屎，質同量都係物超所值

用緊盒裝太薄有啲唔慣
一濕水就爛

但用落真係有分別 藍色係硬淨啲

日日行百佳都見到大撚把貨
最近仲出返盒裝同廚房紙

屎眼表示舒服

好用 一開包裝勁香

紙手巾同徐晃子唔見， 想支持下

再造紙 冇pulppy咁好用
不過黃店 粗用都ok

皇冠好似隻隻都有香味，定係冇香味嘅賣得太快，總之未見過

小弟有鼻敏感，用得好痛苦

寶碧就冇味，而且卷裝袋裝都有

皇冠同寶碧啲紙質靚過大陸紙好多

喵坊廁紙會薄啲，但都算滑身嘅
價錢好似就平啲～
利申：之前用喵坊廁紙，而家用pulppy

好賣咁啲廠商咪入多啲貨

喵坊都正咖！

幾難，我樓下成日有

老母用pulppy敏感
所以轉咗用皇冠

爽身粉味

我唔清楚，不過樓上有巴絲話無分別，可以去官網睇睇。

Pulppy 真高質

維達=Tempo 不了

上光時訂啦
仲有餅送

隻紙好撚香

用好耐喎

這麼軟 那麼韌

抆屎舒服 唔易爛

邊度 支持支持

我樓下冇啦屌

推呀,Pulppy真心好好用

樓下超市每日放工睇左 2 個月都無貨

皇冠都好用
但明顯比寶碧細卷d

買!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家可唔可以分享下邊到買多
成日都買唔到

三星期一卷定一條

我用圖嚟答你

同埋皇冠只係非支製.....講立場嘅pulppy啦

去fusion 好大機會有
因為我屋企附近有兩間fusion

想買

廚房紙有啲薄

因為呢個原因我轉左會用pulppy

光時有
抽紙、廁所紙同紙巾都有

希望寶碧會出抽取式廚紙啦

熊仔廁紙好正

成箱成箱入

我都係
用緊Pulppy 紙質係幾好
但兩星期一卷..
樓主成家人係咪好少痾屎

pulppy真心勁好用
掉勁多落去都唔塞廁所
但又唔會好似皇冠咁林
次次一有貨就掃晒返屋企

兩日一卷

平時屋企用開果個紙巾筒放pulppy係塞唔入
要用幾圈先擺得入
相反放其他牌子係鬆嘅
pulppy大卷過其他牌子好似係

用開皇冠 藍色爽身粉真係好香

大家通常響邊度買Pulppy

我都係pulppy打手，幾條係屋企

真係好好用
其實Pulppy真係黃店/黃商既學習對象

皇冠橙色冇味

幾錢？

好難買到...
用過好好用

用緊抽紙 真係同支那cheap雞貨兩個世界
每次係街見到師奶貪平買v牌真係想笑

特別係洗完手你鐘意用紙巾抹手既話

試下係光時買

希望快啲出細細包紙巾可以帶出街用

下次轉會先

真係好用

你搞到我手痕買左一條

出左

gay

百佳

VIRJOY系 印尼公司 去 台灣 開既品牌
你系邊度話佢系 中國 野

金盛世紙業在台灣旗下衛生紙品牌有：倍潔雅（PASEO）、唯潔雅（VIRJOY）、優活（LiVi）、 柔芙。並且代工全家便利商店底下的衛生紙。[3]

~Wikipedia

v字頭直頭垃圾 唔好拎嚟同pulppy比
維達紙質或者有得比嘅 不過都係支那貨

識貨

有無硬盒版面紙?

百佳 特別係taste同fusion
高級檔百佳一定有

用緊，只係得加x有得賣

樓主隻濾水器係英國製

最慘唔係度度有得賣

去fusion

一樣用緊

用過抽取式根本返唔到轉頭
勁正

劉名

唔好推
間間網店都冇貨

已經用ing 差唔多半年 , 佢同埋狗仔互用

屋企人話好薄，要用兩層，消耗大一倍
結果用皇冠
（我覺得唔算薄）

用過用唔返其他廁紙

推

我個藍絲老豆係會買v牌，我每次都要係廁紙就用完嘅時候同佢鬥快，快快手買寶碧塞滿擺廁紙個架，佢見到咁多廁紙用就唔會買v牌住

光時、重光號都有。另外見大埔廣福道有間藥房都有賣

咁都比你睇到！

紙巾仔，真係好好用

用緊皇冠但好快用完一捲
聽FD講過Pulppy幾好 但成日買唔到

屋企5個人用皇冠
3日換一卷

杜爾頓香港代理好濕鳩

一條定一捲
屋企兩個人一日一捲

寶碧

一直用緊 塞滿晒個櫃

笑撚左個好滿意

廚房用scott

有冇一箱一百圈買，抆屎用好多好爽

買錯virjoy
下次改過

隻屎眼c 唔c 服

用緊，幾好用

光時送貨好唔好。hktv成日無貨

MilMill本地 黃 環保

維達

皇冠細包裝紙係支制。 其他全部台灣

樓下間藥房有賣, 成日斷市咁

好用 但貴

Agger

啲廁紙夠厚又大卷

系你老母

廁紙細卷 , 得pulppy 70% 左右 , 但都好用 , 用緊

pulppy 果三層紙成日散開

幾個月前已經轉咗用

依4-7日都送到 當支持手足

我叫開熊仔牌

皇冠就叫狗仔牌

邊度有得賣？
（唔該PIN個答案)

一卷
咁誇張你地排便一定好暢通

pulppy 用多左都唔會塞廁所 但係我想要有香味既 所以都係買返皇冠

push

pulppy好好用 買唔到pulppy先買皇冠

半年前開始轉用 幾好會繼續用

根據官網，百佳、UNY同埋藥房。
網店就有光時、百佳同hktvmall。

3隻紙 都同樓豬一樣

寶碧紙巾好用

好撚正
黃店都用吓

Pulppy 真心好用

皇冠好鬆 少啲

中國造

成日炆屎炆到紙爛 係咪我太暴力

琴日岩岩買左盒裝tissue
kleenex d 紙好薄 摔下鼻都穿
廁紙黎講其實鍾意皇冠 不過用完會考慮pulppy or millmill

已經說服左老母 以後都用呢隻

有但難搵

成日冇貨 嬲

大圍有間藥房長期都有貨

咁邊隻色好用???

我之前用皇冠
用過pulppy之後返唔到轉頭

盒裝用寶碧
廁所用皇冠爽身粉味 好香

絕對認同，用完返唔到轉頭

之前用皇冠但真係好快用完一卷
Pulppy 好大卷
而家卷裝，細包紙巾仔，同抽取式都轉曬用pulppy

好呀
好有禮貌，包得好好，仲有小禮物收
3日就送貨

百佳間唔中見到
元朗嘅話就有起碼三間藥房有包括垃圾智文

近邊？

UNY 係藍

咁你如果用v牌，就肯定覺得同做印度人無分別。我用v牌嘅時候就有呢種嘅感覺，所以次次都要用多幾張。肚疴就更加不得了。

唔知我形住定點，超市貨好似大卷同埋實過藥房貨，藥房貨超鬆

皇冠紅色咪冇味

同意你呢句 皇冠同寶碧紙質靚過大陸貨紙質
呢兩隻仲要有fsc 環保啲